撐蘋果 - 訂報放黃店 [適合有錢手足]

去同附近報販訂，要佢每日送去有早餐賣嘅黃店。
一日10份，一個月先 $3000
同個friend join，就每日20 份。
既撐蘋果，又令黃店有免費報紙派，亦能令其他缺錢朋友可間接撐蘋果。

即做 !!!

（一個人真係睇唔晒咁多份，想買多幾份都拎到手軟）

pish

住外國，即買

深水埗桂林街大量蘋果

推上熱門一齊做

報紙銷量要穩定先有說服力

課埋 "撐學生計劃"

Goodest idea

即做啦 diu~

琴晚都睇左人講話去黃店派 今朝自己拎左十份去早餐店 你呢個訂閱計劃仲正要揾下附近報攤先

係呀
靠自己抬報紙好難維持熱誠

做野呀手足

Push

如果放埋中立冇表過態嗰啲店會唔會更好？可以接觸多啲政治冷感嘅人，有一個轉黃都值。

其實冇所謂
佢肯擺就得
最驚佢怕

push

pusg

推。有得諗

留名跟進